值唔值得訂WSJ

如題

推

值

例如？

no

點解

連登冇人訂WSJ

bloomberg夠哂

師兄借黎用下

唔洗錢

乞兒

我認 你係咪都每月比兩皮租黎用